其實自己真係冇咩心願

咁多年黎
人工極奀
做文員仔
七八千七八千咁儲
夠買大陸鄉下5 60萬d樓盤
廣東非大灣區
多少數民族個d
上過去一次咁大把
好似搭左五六個鐘
太子上車
冇下次
原來深圳d樓已經五六百w
人仔
唔近地鐵都300
不過講真
其實去邊住邊已經冇太大意義
邊度都一樣
溝唔到女邊度都一樣
而家做人
一係響屋企
一係返工
早餐懶得落去食
雪櫃有咩煮咩
當發場夢算
做人
返工當俾鬼責
碌openrice諗下放工試咩新野食算
係街見到d正女
返自己張床幻想下算
電視唔睇
歌唔聽
講真
以前都仲有出去行下
去離島澳門
但講真
風景其次
出親街次次都𥄫女
好憎自己咁
但真係冇可能唔望
出去玩d女個個短褲涼鞋
盞折磨自己
你冇話
就算每朝迫地鐵
見d女露對手臂出黎
成條蘿蔔咁個d
你都難頂
返到公司第一時間入廁所冷靜下
跟住到開工
d女同事又係好似地鐵個d咁
爭在見得多見慣見熟
但有d真係一路做野一路諗住佢
行埋你度成條走廊香水味
其實講依d野冇用
但唔講又屈住
人生匆匆
錢已經唔太上心
你揾到錢
但你矮
d女貪你咩你知
好想有下世
做個6'2吋高既人
6'都好
可惜今世就係咁
講真
儲到錢
真係唔知點使
唔煙唔酒唔賭
由細到大對車冇興趣
樓又買黎費事
有時見d藝人住幾千呎
但d女同佢地擺明為錢
都唔及d人住公屋
但d女又心甘命抵
d人食白粉
d女做埋拆家
反而你乖你聽話你付出
d女就當你草
大學個陣
唔借source d女即刻反面
出黎揾食問少少野屌到你上天
好想呃自己做d咩可以改變
扮唔在乎
扮壞
可惜連自己都睇穿自己
人生匆匆
與其想去邊
不如話自己已經無路可途
與其話向外闖
實情唔到自己唔行開唞下
每次食飯都驚
d親戚同屋企告狀話自己點點點
又唔當住你面同你講
陰d陰d同你屋企講個下先心寒
返到屋企又驚
唔知自己可以去邊
但出到街望住d女心情仲差
返工又當俾鬼責
咁即係點
希望係自己諗得太多

原來你一直寫緊新詩